牙賓原來去咗B仔涼粉度做炒散

屌你老母B仔涼粉！！

下..nben係放針wo

樓豬 等收律c 信

賓：咪屈 我放開觀塘區

全世界都俾牙賓迫害